乃木坂46討論區#320: TGC 2020 Spring

乃Po呼籲:

「請珍惜二期！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
3月25日に発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

秋元真夏2nd写真集『タイトル未定』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

319呢

artist live 19:30

オレの嫁 オレの嫁
遠藤さくら

#319 Not Found!!!

做乜鬼事，成日咁快爆post

有無人知道25單其他歌，幾時有得試聽

想決定買type A, type B定type C

新内眞衣 (乃木坂46)「ありがとうございました◎
ランウェイ楽しかったです！
かっこいい顔決めてたんだけど
緊張した感じになっててびっくり😳笑

次はかっちょいい感じに
なるよう頑張...」

今日tgc行catwalk 多人貼相
未公佈

最終日、実は両親が見に来ていたのですが、私が1人で歌うことを伝えていなかったので すごく驚いていました（笑）
關係席有外父外母

不過都好悶

因為無星野みなみ

開過定繼續用呢個

幾欣賞佢

開過啦

ok 開完貼link
爆完319先用哩個

兩部ps4

第二琴子po

唔講都唔覺

柴寶留名

同831一樣冇record

都幾癲

第三張正到癲

咪色情啦

乃木坂46討論區#319：転んでも立ち上がる

同2期live一樣

推呢個

推住呢個先，今晚柴軍再爆

漫長嘅旅程

我得呢張柴

仲有張久保

你地爆Po 加油

點解推唔到上去

屌你地兩個P牌仔

說好的留意呢

p牌有心無力

幫推
不過無圖

Sor

po哂啲gif先

LM

而家開始爆？

差唔多啦

幫馬蹄露推一張

兇9你

無哂牙柴，你地加油

牙柴

再嘈私了多你一鑊

一槍打死你

原來你都係柴推

估唔到錯Post都可以廢物利用LM

愛喜及柴

仲以為你去左推日向添

禾都係

你去埋揸日向添

你就去左渣晌

唔夠圖咪貼馬...

已訓斥相關手腳

碌咗咁多版牙柴越睇越靚女

做乜po禾音B

Lm

錯link

nga tsaai ho hor ngoi ah

夜晚再翻黎

希望到時係生日po

兩個人推3個鐘都得啦

典解要隱藏牙

mobile會員圖
雖然應該周街都係

霸氣ching 仲有幾多

冇乜了

最驚唔夠相po 唔想po馬

久保

想要

禾想po牙掛頂住

唔覺嘅唔覺嘅

進度幾快

同時進行文字討論

係咪可以po掛櫻喜

冇貨了 po佢老公啦

我都唔知

冇圖了
你地加油

po喜=po柴
利申 死cp9

多謝霸氣ching

禾櫻影相技術幾好

cp9

原來仲有柴櫻呢pair

最愛cp.

究極cp9

呢個唔係ff cp 係事實

等陣online lecture 上支博偷圖幫推

諗起禾松kiss 禾白

cp9全面進場

500

就嚟一半

聖b 第三者

Tall Grande Venti

情人眼裏出柴b

真愛

冇曬cp圖了

介紹返 牙柴條仔

0

柴：條仔掛住打機

要攬攬

イクタリアン

我福袋中聖仔 同又中花奶…

想要聖仔

得返百幾張 oh shit

LM
cls 推得咁快

我都就嚟好快po哂

唔講究嘅話可以重用

想睇4期生過韓國玩pd46

咁我等到山窮水盡嗰時就重用啦

唉 轉頭先再po 唞唞先

推得咁快 上次我花生日都無推得咁快

左糞右神

係咪要整㩒制嗰張meme圖 今野揀奶共定奶韓

咩事

真

肥秋自己話唔知咩事喎

佢係咪又比人架空左

有人話韓仔諗住先斬後奏，等肥秋到時無得拒絕

想g 咩事 有冇手腳講解下

sony肯，肥秋都冇嘢好講啦

今日有風向話會搞produce 46

真唔真 唔想見到聖 喜 奶韓

想哭

あやめ會俾人迫著d露cameltoe褲

真心咩 對韓呢類型嘅節目好撚反感
如果真係搞即日退坑

都唔撚啱禾乃風格

上年先啱啱做完假俾人踢爆，今次又搞

真係當人傻

過到韓就韓風啦，再冇乃嘅事

無一團46啱依d風格喎 點攪

好彩牙白走咗

唔關事，本身pd48 akb果班都唔係個個韓feel

過到韓化韓妝著cameltoe褲就會變韓風

吉本坂頂上

跳舞嘅話乃個班....

韓仔再咁落去滅族都似 仲2021年

搞埋啲on9野
sony真搞就dum撚曬啲碟當執房
慳返嚟嘅錢仲可以去多啲旅行

點解會無得拒絕？
無著數點應承，又無簽合約

Same here

Fans有期望，群眾壓力

痴線sony點會肯 乃 欅 日向條裙平時仲長過我條長褲 sell既路線又完全唔係賣肉

屌你老尾，係咪要あやめ著依d褲呀

肥秋755樓下一片反聲

點解要定係阿咩 まあや著都唔好啦下話

有錢賺嘛大哥
有咩所謂

心累，唔睇了

係就連屋企部sony 電視都dum撚埋佢
dllm

法國手腳開過pd48 po

係咪fake news

唔係好明 即係如果有pd46 會有韓妹合併入嚟？

睇pd48睇足咁多集

點知埋尾出道俾隊垃圾我

希望係デマ
人生第一次入坑就係禾乃
咪能要禾沉半年未夠就強制要我出坑

另外有新團

唔明點解咁鍾意搞Produce系列
硬係要將K-pop同J-pop撈埋一齊，明明大家各有特點，飯嘅口味都唔同
最on9係個mb會減少喺原本嗰隊嘅時間，然後原本嘅飯真係

從來唔睇韓國野，唔鍾意佢地啲風氣
好似係韓國派啲人跟著日本又派啲人

雲高爾

話係兩年都前秦國人自己整既logo

焗你過去支持

是能但啦
佢搞我返轉頭沈迷返禾あいみょん算

這不是很有趣嗎

pd48 果陣由9x人foul到得1x個

之後組新團出道，有日有韓

詳情睇pd48

izone俾人踢爆做馬咪又係破哂紀錄咁賣cd

賺得錢多嘛

仆街即係會分走乃啲人？

莫論佢會唔會分走mb
淨係諗到要禾乃d mb 化埋啲死人韓裝着埋啲濕鳩短閪褲個畫面已經好disgusting

yes

睇返pd48 3個日本妹係直情脫離原本隊伍嘅活動

eg sakura唔會再同hkt有互動，until izone活動完結

あやめ要著嘅話即刻想哭

寧願奶共
都係整下支那mobile
一年唱下那顆球
同今晚食乜餸
但係禾乃仲系禾乃
一掂親韓國野 禾乃就再唔係禾乃

二大乃under

wa咁我屌佢啦 唔係假真係屌臭sony

兩大奶under

同意
乃共係全團一齊乃
去咗韓國就返唔到轉頭
乃團要齊齊整整

3月にリリースされる白石麻衣の卒業ソングについて「すっごい温かい曲で心がギュッとなりました」と話した阪口。

また、白石との思い出は「神様みたいな人なので、いつも目で追っててなかなかお話できなくて…」言いつつ、「あ、牛タンあげました！」と明かした。阪口は牛タンが苦手のようで白石にあげたとのこと。「もっとお話したいです！本当に女神様！」と白石への愛を語った。

馬拿豬個件係咪循環再用他星個件

諗起啲mb要韓風已經想嘔啦屌

最on9就係呢樣 如果係自己個推去咗真係好撚慘
喺所有原本嘅節目都唔會再見到佢 講緊係以年計嘅時間
一係就去睇嗰啲垃圾韓國節目

sakura同飛鳥同年都俾人拉過去

所以。。。

gchi臭臭去完夢

你可以睇mnet d綜藝呀， or日本都會有嘅

不過唔好expect有工事中orbingo咁好睇囉

同埋要頂埋d韓妹嘅浮誇reaction

你當要走2年啦at least

大敵當前 禾摒棄反臭立場

怕佢帶埋禾掛

而家牙堀咁樣都係勉強接受到
唔敢想像如果多幾個mb咁搞會點

比班無野做既多啲工作機會冇壞嘅
唔好搞啲咩濕鳩選拔(肯定造假) 直接出道就得

已經有埋名單？

真 禾都支持臭臭去完夢

冇野做就suck舊屎佢食咩

乃under都夠野做啦

本田 01年
矢吹01年
sakura 98 年

你可能要預要搵返at least 3個相約年紀嘅member過南泡

其實係咪得條on9 將泰國佬自製幅圖fw 就傳開曬渣

法國你係咁當曬真有其事咁

2年前點比
真係搞得成肯定派啲00後去

討論區就係討論㗎啦，唔係想點喎

唉唔幫手推柴生日po了
直接訓教算
見撚到都眼冤

君が扇いでくれた
間奏で一人で踊らさせていただきました。
たった数秒の世界だけど
4日目と言うこともあり、
気持ち込め込めで踊りました。
少しでも伝わってくれていたら嬉しいです

風船は生きているの演出では
久しぶりに
♪穴が開いた気がするんだ〜
の後のみんなが私を囲んで指を
指してくれるところを踊れて、
私は凄く嬉しかったです。

後ろのスクリーンでは砂絵を使った
物語を作ってくださっていて
スタッフの皆様にも大感謝でした。

豬尾麗乃

肥秋咪衝左出嚟講囉 做乜成班仲講到似層層咁

上次akb夠話冇d咁嘅事啦

過幾個月mama in japan咪又係宣佈話有

兩師徒齊上齊落

入室弟子

個盒又幾靚

akb收緊皮先要搞呢D姐

頂我想睇埋入面有啲乜

我都係咁諗

同埋sony好似已經自己有同韓國果邊搞合作團，冇理由又要搞多隊

不過一見到又係produce合作團總有d陰影

守護掛寶

麻友走=48冇曬A屎

乃仲有乜ace

人瑞走左都可以收皮了

西到

新人留名

新center幾cute

依張我記得係賀喜+櫻變魔術嗰集

G

【SHOWROOM配信】
#松村沙友理 3/3 18:30

山下美月

波台狗啲fake news嚟

行きますよ
しばた ビーム

唔好呃我冇追番 呢個鬼係beam

當係la

散播兒童色情物品

咩人睇……

制服のマネキン個pose屎

依張幾似璃果嗰張

下個po玩下2個架妹 邊個正啲

我揾唔返嗰張

呢啲都計

山窮水盡係咁 禾柴啲相唔算特別多

幫手推一張

四期要逐frame cap先夠相

仆街要recycle 了

老婆

重用 捉到了

屌你靜靜地

牙柴出軌

電燈膽バカ

Gay

牙柴同掛寶應該唔太熟

仲有2個鐘

我都係得兩張 矢久保都有多啲
可能唔多po？

想把肉捧給她吃

牙柴又勾佬

使唔使搭正11點先開？
新人唔un

唔怪得咁西
佢心諗：點解唔係我同牙喜一齊變魔術

應該直頭唔friend

金川個樣真係好バカ

呢個進度可以準時開

重用多次 Tall Grande Venti

喜櫻太吸引

我其實可以再快啲
不過聽你咁講就可以唔使

柴：dllm 搶禾條仔
喜：俾人周到==

金川個樣唔是好掂

其實係我呀 哈哈哈哈哈

我唔要聽呀

姐係點，日本仔讚唔讚成

好多個都話デマ實在太好啦咁囉

最尾露齒果下加埋頭髮吹下吹下

睇真啲原來依張都有矢久保

好可愛呀

嘩

一千零一張 仲要起格

我就係特登hold起咗依張

推

花

LM
MISS左成個PO

声楽家が選ぶ
本当に歌がうまいアイドル
10位 荻野目洋子
9位 森口博子
8位 生田絵梨花
7位 山本彩
6位 松浦亜弥
5位 本田美奈子
4位 中森明菜
3位 松田聖子

.GUN

畢業後會唔會行山本彩條路

睇住未夠11點就爆

炒車圖

oh shit係喎 咁等等先

抽唔中四月是你的謊言

牙柴加油

開新post用319果個做底
320哩個舊版黎

仲有成個半鐘
等我追下PO先

推早咗1個鐘

洗唔洗禾用白麻幫拖

gchi
要一個鐘爆到

其實唔難
#996了

岩岩追完PO 全部都係圖

boom

.

1000
爆左佢啦